點解身份証唔可以電子化，存入手機？

而家咩年代乜都電子化，新一代話智能身分證，但智能啲咩？係智能的話點解唔可以入落手機到？可以的話直情唔使帶銀包，就咁帶部電話就Ok

電話唔撚見咗
冇電
警察咁啱查你
點撚算

電話會唔見
身份證唔會唔見？

開銀包俾$500比佢

人地講緊存入電話
咁就梗係講存入電話既缺點啦
你冇啦啦講返去身份證咁搞笑

你成日拎身份證出黎？
電話成日用點都比身份證容易唔見

不如植入晶片好過

查身份証依樣野應該要取消

咪就係

唔知Apple有呢個專利？

有無諗過比人hack 左你手機咁點？

即係強制我要有手機？共產黨呀

其實大陸好快會推出

ios應該唔會hack既，android 就難講啲

好似推出左
強逼你用微信

方便監控

連接你日日食金拱門都知

冇電點算
警犬人手一個尿袋?

冇上網點算
警犬人手一個wifi蛋?

我地係港豬姐
唔係港狗

當然，人均一部追蹤器

點解我條j要存入手機

而家有得手機叉手機，手機又可以放wifi，怕什麼

並非人人擁有智能電話(並且識用)

google 已經準備出，電子化身份證
就算無電都可以check倒
普及同要政府接受，又要等D死老野老得七七八八，都要十年八年，到時可以連過關都唔洗帶護照

你真有諗頭
有冇諗過吊警犬尾偷佢wifi用

聖經豫言將來 人體值入晶片添！(獸印)
不過，值入者必定落地獄

點解呢d 咁on9 嘅topic 都仲有人認真討論

就咁掃下塊面 就知你邊個啦 仲要搞乜證黎做乜

呢個唔係技術問題 唔係安全問題 單純係政策問題
呢個咁既政府 你期望佢係一啲行左N年既野上有改變則係你既問題

大陸就出啦，英國都試緊

最好植入埋皮膚，好似隻狗咁

帶身份證本身就係惡法嚟

瑞士已經開始係 加埋blockchain咁就fit哂

其實樓豚係咪唔知呢個世界好多國家根本唔使你戴住名為身份證嘅狗牌先可以行出街

你覺唔覺你仲on9?

呢個會好快做
因為方便監控

遲下大陸叫到政府要做，唔通可以唔做方便追蹤

用華為既夠唔夠膽用?

華為 & Android 就不了

利申 用iPhone

你願唔願意開鎖比警察攞你部手機檢查真偽？檢查係咪假app？你願意就有得傾落去

而家所謂老野係過左三歲

有你啲基本社交媒體上嘅資料就可以forget password 入你icloud account

搞到之前明星比人hack 入account
反而android都未試過或者無咁大規模嘅問題
Android open source 都冇乜出現啲security issues
人人都話apple 安全 私隱高啲，都係得個講字

人講你就講，實際上你知道啲咩？就係你呢啲人以為自己用apple就威啲高人一層根本唔關apple事係你自己問題

政府梗係用番祖國野啦。 唔通會用外國技術咩。
另外仲要問下創科局，駛唔駛問下steve job 先

2014年outdate到呢

outdate都改變唔到apple 俾人hack過嘅事實
唔見android有類似規模嘅醜聞出現？

真係唔知有邊個明星會用android

識唔識睇咩叫相應規模，又唔係講緊無用android嘅明星俾人hack，只係話冇啲咩大型嘅漏洞出現影響android用家

多明星用apple唔代表無明星用android，就算冇明星用android都改變唔到apple icloud 俾人hack 入嘅事實你知唔知自己講緊乜，你根本講埋啲唔關事嘅嘢

其實呢你唔講嘢就無人知你柒嘅，一係得閒睇下新聞，都2019年啦，一係就收聲死返去2014好行唔阻